[文宣方向] 與其抹黑對家, 可以宣傳民主+雙普選可以為香港未來作出改變

五大訴求嘅方向上加D對末來嘅構思, 可能有用

作用:
1. 樂觀化/ 正面化成件事
2. 未來嘅前景會變得實在小小
3. 消除對運動嘅誤解

利申 第ㄧ次post, 文宣和理非

同意，入黎
「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點